食薯片食到爆瘡，可以點？

屌閪抽插再中出 下下火就冇事了

唔食薯片

比晒啲薯片我食